出左老解？！！！

聽日 再淆底我都照出

利申 都個人地send比我
人傳人 Fc唔到

推

1/10

Pish

搵人話我知係假...

疑似老解出現（有片）

200流浮定老解先

咩係200流浮

流浮山200刀手

歌 和 老 街 1A 號軍營

唔會掛

果度本身有軍營？

推！

邊個位黎

出左可以即刻番屋企訓

出你個頭
但真心唔知流浮係咩

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

最怕番唔到
真心 好驚出事 但唔退得

仲出左老解，屌你老味臭西瓜
我地平時打過係咩？本土狗有甘多隻咩？

都唔係第一次啦渣部車出黎篼幾圈嚇人

真 入左歌和老街1A號

做下樣動搖軍心咋嘛?
我就唔係好信big6夠薑出老解

本身係軍營？

唉 香港呢幾個月發生既事 都係預計唔到

？？

好撚淆

聽日祝大家冇事

香港人 加油啊

Acr Baron Rivendare
#中環
2100 有警員於中環持寫有"单兵作战系统“字樣的裝備袋步行上旅遊巴。該裝備袋相信由解放軍陸軍裝備部發出，主要為以高科技加強步兵作戰能力、機動性以及防護性，通常包括頭盔、避彈衣、生命維持系統、通訊系統、火控系統以及武器等等。

喺山蕩失路

自問唔係前線 係一個唔敢衝既垃圾
有時會覺得對前線唔住

筲箕灣都好似有

好撚癲

屌你老味....開始唔遮掩用支那gear

開始合理法

佢係出先好呀